{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6910632'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-04-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "미우새김밥 고단백다이어트김밥"
    },
    "text": "ミウセでホン姉妹が美味しく食べていたダイエットのり巻きをより豊かに楽しむことができるように、香ばしいせりとともにサブヮッオヨ。こののりまきは基本低塩、高たんぱくのダイエット食だが、ソクムガンを追加すると、より美味しくお召し上がり頂けます。ホン姉妹の口にぴったり合う味が出ておいしくいただいている瞬間を経験することができるんです。調理時間は30分以内であり、イカ、白菜キムチ、セリ、のり巻き用、金、玄米ご飯、ハーブソルト、エゴマの油、幅広のごまを準備してください。きれいに手入れをしたセリは熱湯に10秒間茹でてくれた後、水気を抜いています。イカは熱湯に35分間茹でて冷水で冷やして水気を除去したり切ってください。白菜キムチは、水気を絞った後、エゴマ油を入れて和えてください。玄米ご飯にはハーブソルトとえごま油を入れて、皆が混ぜてください。金は味付けした玄米ご飯を薄く敷き、イカ、白菜キムチ、せりを上げてください。指で金足を組んでのり巻きの中身の最後の部分がきている地点まで終えた後、ぐるぐると巻いてください。5分ほど置いたが、切ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "こののりまきの特徴は何ですか？",
            "answer": "こののりまきは基本低塩、高たんぱくのダイエット食です。"
        },
        {
            "question": "ダイエットのりまきにソクムガンを追加すると、どうなりますか？",
            "answer": "ソクムガンを追加すると、より美味しくお召し上がり頂けます。ホン姉妹の口にぴったり合う味が出ておいしくいただくことができます。"
        },
        {
            "question": "こののりまきの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "こののりまきの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "こののりまきの材料は何ですか？",
            "answer": "イカ、白菜キムチ、セリ、のり巻き用ののり、金、玄米ご飯、ハーブソルト、エゴマの油、幅広のごまが必要です。"
        },
        {
            "question": "セリの準備方法は何ですか？",
            "answer": "きれいに手入れをしたセリは熱湯に10秒間茹でてくれた後、水気を抜いています。"
        },
        {
            "question": "イカの準備方法は何ですか？",
            "answer": "イカは熱湯に35分間茹でて冷水で冷やして水気を除去したり切ります。"
        },
        {
            "question": "白菜キムチの準備方法は何ですか？",
            "answer": "白菜キムチは、水気を絞った後、エゴマ油を入れて和えます。"
        },
        {
            "question": "玄米ご飯の味付け方法は何ですか？",
            "answer": "玄米ご飯にはハーブソルトとエゴマ油を入れて、皆で混ぜます。"
        },
        {
            "question": "のりまきの具材の組み合わせ方法は何ですか？",
            "answer": "金に味付けした玄米ご飯を薄く敷き、イカ、白菜キムチ、セリを乗せます。"
        },
        {
            "question": "のりまきの巻き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "指で金足を組んでのりまきの中身の最後の部分が来るまで巻いた後、ぐるぐると巻きます。"
        },
        {
            "question": "のりまきを切るタイミングはいつですか？",
            "answer": "のりまきを5分ほど置いた後、切ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 429
    }
}